新年流流 一人一個新年聽到既粗口

我先

女人係最講道理既動物黎